ハイスクール・フリート 高校艦隊 青春波紋 劇場版

劇情簡介
故事描述，距今約 100 年前，日本大部分的國土沉入海中而成為海上大國。守護海洋安全的「藍色人魚」，因而成了女孩們所嚮往的職業。想成為「藍色人魚」的岬明乃，進入了橫須賀女子海洋學校，被任命為教育艦「晴風」的艦長，與同學們一同參與海洋實習。個性豐富的班上成員們，一起克服種種困難，加深彼此的羈絆。某日，日本國內全體女子海洋學校學生齊聚一堂的文化祭與體育祭「競鬥遊戲會」在橫須賀舉辦，明乃等晴風班成員們也為了準備歡迎祭而忙碌不已。大和．信濃．紀伊等超大型艦的班級也都前來集會，就在各式各樣的演出與競技正火熱進行時，新的「危機」正朝她們逼近……

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

5毛 遠阪凜#3020 赤裸裸支持党安法實施

吃驚！！
原來樓主係5毛！！
5毛po 請善用不推文！！

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (13)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭
11 .支持國安法
12 .反對正體字 辱罵堅持使用正體字會員為港版狗
13 .疑似兜售連登AC

*********重大新聞*********
NEW .
高登有人爆料(#41回覆)話
連登會員「遠阪凜」以幫其他人開AC之名，使用大量ISP email註冊連登AC，
然後係事主唔知情嘅時候，利用忘記密碼功能奪(偷)回該AC之控制權(#26回覆)
當中疑似呃個人資料用作政治或商業之用途

*歡迎提供更多5毛證據(9-9-2020 updated)

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：